【推上熱門】10月5 蒙面遊行

熱門冇嘅
係咪又想好似今日全民口罩日咁呀
聽日就係啦
咩都冇係想點
比啲火嚟！！！！

同埋得起點冇終點
到底行到去邊
以下開放討論

推

行到邊

推呀

推到有人應

冇得抖
要行既加油啦

香港人係好辛苦架
但冇得揀
比仆街政權迫到埋牆角
推！！

聽日就係啦屌

已預備面具

路線呀

宜家係和你shop、定係蒙面、定係維園SOS?

6/10維園
5/10蒙面

好似九龍區？

梳士巴利道
但冇終點

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

聽日見